fd page D18-荃灣友意圖誤導大眾

本身荃灣已經多廢老
而家仲要有個100k like嘅page咁樣誤導人
手足快手一人一report

Push

D18 XX友 全部都係建制page

東區都係

深水埗d18都係咁

元朗觀塘都有

大埔都有

D18系列嘅FB全部都係同一班人做!
建制底

佢地所有page同一時間出

全部人report！網戰開始

Push全部都要report!

之前真係唔覺眼